# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-22 15:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: core/forms.py:25
msgid "All industries"
msgstr "英国行业"

#: core/forms.py:47 core/forms.py:69
msgid "Please select an industry"
msgstr "行业"

#: core/forms.py:49 core/forms.py:71
msgid "Tick the box to confirm you agree to the terms and conditions."
msgstr "请勾选复选框以确认您同意以上条款和条件。"

#: core/forms.py:52 core/forms.py:74
msgid "Your name"
msgstr "您的姓名"

#: core/forms.py:53 core/forms.py:75 industry/forms.py:38
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: core/forms.py:55
msgid "Industry"
msgstr "行业"

#: core/forms.py:60
msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

#: core/forms.py:61 core/forms.py:77
msgid "Country"
msgstr "国家/地区"

#: core/forms.py:76
msgid "Organisation name"
msgstr "组织名称"

#: core/forms.py:79
msgid "Describe what you need"
msgstr "描述您的需求"

#: core/forms.py:80 industry/forms.py:76
msgid "Maximum 1000 characters."
msgstr "最多 1000 个字符。"

#: enrolment/templates/base.html:15
msgid "Find trade profiles of reliable UK suppliers - trade.great.gov.uk"
msgstr ""

#: enrolment/templates/bidi/lead-generation-form.html:5
#: enrolment/templates/lead-generation-form.html:5
msgid "Get UK companies to fulfil your business needs"
msgstr "让英国公司来满足您的业务需求"

#: enrolment/templates/bidi/lead-generation-form.html:8
#: enrolment/templates/lead-generation-form.html:8
msgid ""
"Tell us what kind of goods or services you need. We'll put you in touch with "
"relevant UK suppliers."
msgstr "告诉我们您需要哪种商品或服务。我们将安排您联系相关的英国供应商。"

#: enrolment/templates/bidi/lead-generation-form.html:76
#: enrolment/templates/lead-generation-form.html:76
msgid "I agree to the great.gov.uk terms and conditions"
msgstr "我同意 great.gov.uk 的条款和条件。"

#: enrolment/templates/bidi/lead-generation-form.html:82
#: enrolment/templates/lead-generation-form.html:82
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: enrolment/templates/footer.html:16 enrolment/templates/header.html:30
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: enrolment/templates/footer.html:19 enrolment/templates/header.html:33
msgid "Find a supplier"
msgstr "查找供应商"

#: enrolment/templates/footer.html:22 enrolment/templates/header.html:36
msgid "Industries"
msgstr "产业"

#: enrolment/templates/footer.html:25
msgid "Find UK companies"
msgstr "寻找英国公司"

#: enrolment/templates/footer.html:36
msgid "About"
msgstr ""

#: enrolment/templates/footer.html:41
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: enrolment/templates/footer.html:46
msgid "Privacy and cookies"
msgstr "隐私和 cookie"

#: enrolment/templates/footer.html:51
msgid "Terms &amp; conditions"
msgstr "条款和条件"

#: enrolment/templates/footer.html:56
msgid "Performance"
msgstr ""

#: enrolment/templates/footer.html:61
msgid "Department for International Trade"
msgstr ""

#: enrolment/templates/footer.html:71
msgid "Crown Copyright"
msgstr "官方版权"

#: enrolment/templates/footer.html:71
msgid "All rights reserved."
msgstr ""

#: enrolment/templates/language_switcher.html:8
msgid "Select"
msgstr "更改语言"

#: enrolment/templates/language_switcher.html:13
msgid "Page in English only"
msgstr "该页仅以英文显示"

#: industry/constants.py:7
msgid "Magazines, newspaper or trade press"
msgstr "杂志报纸或行业媒体"

#: industry/constants.py:11
msgid "Posters or billboard"
msgstr "海报或广告牌"

#: industry/constants.py:15
msgid "Outdoor advertising digital screen"
msgstr "户外广告电子屏"

#: industry/constants.py:19
msgid "Website advertisement"
msgstr "网站广告"

#: industry/constants.py:23
msgid "Website article"
msgstr "网站文章"

#: industry/constants.py:30
msgid "Social media website"
msgstr "社交媒体网站"

#: industry/constants.py:34
msgid "At an event"
msgstr "活动"

#: industry/constants.py:38
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: industry/forms.py:23
#, python-brace-format
msgid ""
"I agree to the <a href=\"{url}\" target=\"_blank\">great.gov.uk terms and "
"conditions</a>"
msgstr ""
"我同意 <a href=\"{url}\" target=\"_blank\">great.gov.uk 的条款和条件。</a>"

#: industry/forms.py:30
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: industry/forms.py:44
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: industry/forms.py:50
msgid "Your industry"
msgstr "您的行业"

#: industry/forms.py:54
msgid "Your organisation name"
msgstr "贵机构的名称"

#: industry/forms.py:62
msgid "Size of your organisation"
msgstr "贵机构的规模"

#: industry/forms.py:67
msgid "Your country"
msgstr "您的国家"

#: industry/forms.py:75
msgid "Describe what products or services you need"
msgstr "请描述您需要什么产品或服务"

#: industry/forms.py:84
msgid "Where did you hear about great.gov.uk?"
msgstr "您是从哪里听说great.gov.uk的？"

#: industry/forms.py:93
msgid "Other source (optional)"
msgstr ""
